大家最近有冇皮膚敏感？

(借朋友ac po )

我本身係有出去行下街既和理非

本身皮膚容易過敏
上星期頸同面開始痕同乾
諗住係轉天氣就無為意
照用返敏感時用既補濕，但情況愈來愈差
由本來既痕痕地同有d乾乾地變得嚴重
由頸痕到上臉，仲有d紅腫
乾到好似就裂、又有d痛同甩皮
所以頂唔順去左睇醫生

以下係同醫生既對話

醫: 你係邊頭返工？
我: 灣仔狗屋附近
（醫生個樣好似明左d野咁）

醫:
其實依幾個月都多左本身皮膚容易過敏、經常係d重點地方出現既人嚟睇皮膚。近依1-2星期仲多左人黎睇皮膚，咩位置都有，主要係外露既位置，而情況又差不多。

醫：
但因為無證據，做唔到d咩，所以依家只可以自己保護好自己！一切小心，切記口罩係最後先除！首先除鞋、除衣物、除帽！所有野都除哂，之後洗手，先好除口罩！
支持住！開d藥比你，記住要好好保護自己同身邊既人！

在此希望大家都留意一下有無類似情況，依家空氣污染好嚴重，出去行街除咗口罩記得做好全身保護！

皮膚出現紅腫 甩皮情況

推 希望多啲人留意

幫推

有 講大話死全家

人手推

我有 身邊d朋友無出街都有 會出水

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

我沖完涼都痕 覺唔覺d水都好似怪怪地咁？

記得記得記得類固醇唔好搽超過兩三個月
啲西醫唔會話你知因為可以繼續睇症
唔好寧願中醫

利申戒類固醇慘到仆街仲要有埋白內障